日本動畫教識我地, 只有係敵人殘血既時候先可以感化成功, 係敵人滿血既時候係100%感化失敗

所以美國民主黨絕對唔適合帶領民主國家, 佢地只識得係敵人滿血既時候就玩感化, 最後當然係感化失敗

要世界和平首先要靠類似以色列呢d國家一野轟落去d邪心國先, 再加埋類似共和黨帶領既美國對敵人實行全方位經濟制裁同封鎖
以美國民主黨既能力,只係可以負責執死雞,係敵人就死既時候玩感化或者掟精靈球收服

係wo

以炮會友，我明呀